<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">my_code</string>
    <string name="story_title">भूमिगत से अभिलेख</string>
    <string name="story_content">मैं एक बीमार आदमी हूँ।  मैं एक उत्तेजित आदमी हूँ। मैं एक अचूक आदमी हूं। मेरा मानना ​​है कि मेरा यकृत रोगग्रस्त है। हालांकि, मुझे अपनी बीमारी के बारे में कुछ भी पता नहीं है, और मुझे पता नहीं है कि मुझे क्या परेशान करता है। मैं इसके लिए डॉक्टर से परामर्श नहीं करता हूं, और कभी नहीं, हालांकि मुझे दवा और डॉक्टरों का सम्मान है। बी-पक्ष, मैं बेहद अंधविश्वासपूर्ण हूं, पर्याप्त रूप से दवा का सम्मान करने के लिए, वैसे भी (मैं अच्छी तरह से शिक्षित हूं कि पर्याप्त नहीं है, लेकिन मैं अंधविश्वासवादी हूं)। नहीं, मैं थोड़ी देर से डॉक्टर से परामर्श करने से इनकार करता हूं। कि आप शायद समझ में नहीं आ जाएगा। खैर, मैं इसे समझता हूं, यद्यपि। बेशक, मैं यह नहीं समझा सकता कि यह ठीक है कि मैं इस मामले में अपने मामले से मर रहा हूं: मुझे पूरी तरह से पता है कि मैं डॉक्टरों से परामर्श नहीं दे सकता हूं; मैं किसी से भी बेहतर जानता हूं कि इस सब से मैं केवल खुद को चोट पहुंचा रहा हूं और कोई और नहीं। लेकिन फिर भी, अगर मैं डॉक्टर से परामर्श नहीं करता हूं तो यह बावजूद है। मेरा यकृत खराब है, अच्छी तरह से इसे बदतर हो जाओ! मैं इस तरह से लंबे समय तक बीस साल तक जा रहा हूं। अब मैं चालीस हूँ। मैं सरकार के उप-उपाध्यक्ष में था, लेकिन अब नहीं हूं। मैं एक कट्टरपंथी अधिकारी था। मैं कठोर था और ऐसा होने में खुशी हुई। मैंने रिश्वत नहीं ली, आप देखते हैं, इसलिए मैं कम से कम उसमें एक प्रतिफल खोजने के लिए बाध्य था। (एक गरीब झुकाव, लेकिन मैं इसे खरोंच नहीं करूँगा। मैंने इसे लिखा था कि यह बहुत मजाकिया लगेगा, लेकिन अब मैंने खुद को देखा है कि मैं केवल एक घृणित तरीके से दिखाना चाहता था, मैं अंडरग्राउंड स्क्रैच से नोट्स नहीं देखूंगा यह उद्देश्य पर बाहर!) जब याचिकाकर्ता टेबल पर जानकारी के लिए आते थे, जहां मैं बैठता था, मैं उन पर अपने दांत पीसता था, और जब मैं किसी भी शरीर को दुखी करने में सफल रहा तो मुझे बहुत आनंद हुआ। मैं लगभग सफल हुआ। अधिकांश भाग के लिए वे सभी डरावनी लोग थे-बेशक, वे याचिकाकर्ता थे। लेकिन ऊपर की ओर से एक अधिकारी विशेष रूप से सहन नहीं कर सका। वह बस विनम्र नहीं होगा, और अपनी तलवार को घृणास्पद तरीके से झुकाएगा। मैंने तलवार से अठारह महीने तक उसके साथ झगड़ा किया। अंत में मुझे उसके बारे में बेहतर मिला। वह इसे झुकाव छोड़ दिया। हालांकि, मेरे युवाओं में यह हुआ। लेकिन क्या आप जानते हैं, सज्जनो, मेरे बावजूद मुख्य बिंदु क्या था? क्यों, पूरी बात यह है कि इसका असली डंक इस तथ्य में पड़ा कि निरंतर, यहां तक ​​कि सबसे अजीब प्लीहा के पल में भी, मुझे शर्मिंदगी के साथ आंतरिक रूप से जागरूक था कि मैं न केवल एक कपटपूर्ण बल्कि एक भी भ्रमित व्यक्ति था, कि मैं भी बस यादृच्छिक रूप से चिड़ियों को डरा रहा था और इसके द्वारा खुद को मनोरंजक कर रहा था। मैं मुंह पर फोम कर सकता हूं, लेकिन मुझे खेलने के लिए एक गुड़िया लाओ, मुझे इसमें चीनी के साथ एक कप चाय दें, और शायद मुझे प्रसन्न होना चाहिए। मैं भी सचमुच छुआ हो सकता हूं, यद्यपि शायद मुझे अपने दांतों को पीसने के बाद खुद को पीसना चाहिए और रात में शर्म के साथ रात में जागना चाहिए। वह मेरा तरीका था। मैं झूठ बोल रहा था जब मैंने अभी कहा था कि मैं एक कट्टरपंथी था। मैं थोड़ी देर से झूठ बोल रहा था। मैं बस याचिकाकर्ताओं और अधिकारी के साथ खुद को मनोरंजक कर रहा था, और हकीकत में मैं कभी भी कपटपूर्ण नहीं हो सकता था। मैं अपने आप में हर पल के प्रति सचेत था, बहुत सारे तत्व इसके विपरीत बिल्कुल विपरीत थे। मुझे लगता है कि वे मुझ पर सकारात्मक रूप से झुका रहे हैं, इन oppo- ग्रह eBook.com साइट तत्वों पर मुफ्त ईबुक। मुझे पता था कि वे मेरे सारे जीवन में झुका रहे थे और मुझसे कुछ आउटलेट चाहते थे, लेकिन मैं उन्हें नहीं जाने दूंगा, उन्हें नहीं जाने दूंगा, जानबूझकर उन्हें बाहर आने नहीं दिया जाएगा। उन्होंने मुझे तब तक पीड़ा दी जब तक मैं शर्मिंदा न हो: उन्होंने मुझे आंसुओं के लिए प्रेरित किया और मुझे बीमार कर दिया, अंत में, उन्होंने मुझे कैसे बीमार किया! अब, क्या आप कल्पना नहीं कर रहे हैं, सज्जनो, कि मैं अब कुछ के लिए पछतावा व्यक्त कर रहा हूं, कि मैं कुछ के लिए क्षमा मांग रहा हूं? मुझे यकीन है कि आप कल्पना कर रहे हैं कि हालांकि, मैं आपको आश्वासन देता हूं कि यदि आप हैं तो मुझे परवाह नहीं है।</string>
</resources>